「大波華」拒絕回港，係咪想轉做污點證人？

有無人知佢有無靜靜雞走入去美國駐倫敦大使館？

大波華有無靜靜雞走入去英國外交部？

別讓大波華跑了

大波驊咪撚旨意想走

呢個風，吹行佢

根據中國國情。

官員拒絕回國，目的只有一個。就係篤灰換政治庇護。

屌你老尾 無得污點證人呀 害死咁多手足 盲左咁多隻眼 仲有唔知幾多個俾人強奸 諗住督完灰可以返加拿大 無咁順呀 香港人一定同你計 賣落非洲做雞 之後返支那乞食 生生世世做隻奶共臭雞

大波華

屌你老母 Teresa Cheng 工程界之恥，燒撚曬以前讀書買過你果d參考書

定係想避佢老公

呼籲英國政府即使拒捕佢送往聯合國戰爭法庭審理，全香港人一齊告佢犯咗戰爭罪！

都要trump做第一個出黎點佢名先。

英國做慣跟尾狗，自然會幫手。

食洋腸

大波華超醒，第一個投誠既人係會得到最多好處。

推

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

推去政府個邊
製造氣氛

仲有大家覺得法案點解咁快過到
其實白警謝sir功不可沒

佢敢先得㗎，佢老公喺度，佢啲物業喺晒度

別讓大波華走了